موسكو: 7000 مسلح انضموا للهدنة في سوريا
 أعلنت وزارة الدفاع الروسية أن حوالي آلاف شخص من أكثر من جماعة مسلحة للمعارضة السورية انضموا إلى اتفاق الهدنة في سوريا وقال المتحدث الرسمي لوزارة الدفاع الروسية إيغور كوناشينكوف في اللاذقية الخميس مايو أيار إن هذه الأرقام ليست نهائية لأن عملية المصالحة تزداد نشاطا بفضل عمل السلطات السورية وهو عمل صعب وخطر على الحياة وإلى جانب الدور المهم لهذه العملية في تحقيق الاستقرار في سوريا نفسها فإنها تنشط المفاوضات في جنيف وكان رئيس المركز الروسي للمصالحة سيرغي كورالينكو قد ذكر الأسبوع الماضي أن جماعة مسلحة يبلغ تعدادها ألف مقاتل قد انضمت إلى نظام الهدنة في سوريا  تاس 